Sony 電視爆mon....

55x9000f, 買左幾個月，19xxx, 屋企應該有人撞過，爆mon

sony 上黎話整要11000..

買部水貨都係一皮

比你會放棄買部低級d 既算定點

應該有人撞過？
即係無人肯認

有錢就upgrade
冇錢就買水貨同一部

upgrade???

咁樣抵d?

陰公
我部65吋 9000e 都好驚隻貓抓花

應該唔知係掃把定d 硬野撞到掛，真係唔知

9000e 仲要65
買左幾錢

我都試過買左2日lcd mon 比人撞左落地爆mon

買過部？

應該都無得攪了

仲有咩選擇

我係你就咪撚買 費事又比人撞爛 一係買部放喺房

冇人認就是是但但買部Hisense算

買創維OLED 55寸4K唔駛1萬 仲靚啦

唔睇電視咪得囉 問題解決